有冇人考過EJU?

出年考eju，諗住考文科，有邊啲書推薦？

絲打考完未？